睇外國d評車網，全部都將bba排得好後，反而kia mazda排得好前

外國人覺得kia mazda好好，好reliable，排親都頭3
而bba幾乎都排到好後，20幾30名咁，仲衰過d雜牌
睇黎得香港人咁鍾意bba?

你個榜rr Bentley ferrari無影添
Kia世界第一，Mazda第二

班窮白鬼

kia 靠價錢
mazda 靠option

Mazda同kia係外國真係好多人揸. 平，內籠又好仲要幾好揸

Kia 有七年原廠保養 又平
所以吸引一D普通用家

sorento stinger都唔平啊

70 年都冇用啦
垃圾代理全部件都要等你一頭半個月
on lun 99 ga

窮人榜
如果香港人排應該三甲bba

mazda係掂架

係唔知點解成日有班磨碌停留係323年代，一聽到mazda就剩係識講整撚死你之麻

都唔多關事， 係外國有錢人區大把人揸啲仲柒既車. 而啲車用黎代步，整同service都好平. 同埋好多人都多過一架車

拿要記住 香港代理廢
唔代表人地其他區一樣
我冇用過kia 但價錢 保養年期無可否認吸引一D人粗用

mazda 台灣同馬拉都盛讚

香港讚mazda會比連登仔屌係打手

新Kia造工鋼水比起10幾年前既車差好遠
唔計morning

梁家輝影響左

公屋有人渣靚車
私樓有人渣廢車

外國d評車網
即係邊個網?
LINK?

mazda

Mazda 6 Atenza 路過

台灣屌到仆街喎
Fb search 台灣馬自達車主自救會

我都入咗 group 做下功課

供樓仲邊有錢買靚車丫？

外國揸車係必需品咁濟
講求實用 平靚正

可能我見識少
我真係無見過住Malibu既 會揸kia
可能唔夠窮

Mazda 性能唔得架啦
但個樣正常過BMW先